7 30 垃圾銅鑼灣東南亞銀行

屌你老味咩垃圾銅鑼灣東南亞銀行！

暗示同事要早過地鐵罷工時返工？總行國家的確不配擁有自由民主。

有圖有真相
東亞銀行要求前線同事8月5日 7:30am 報到
PS* MC5 = millennium city 5
APM樓上 BEA tower

上面個圖po唔到，補返圖

推